想大陸買狗,有冇指南?!

我知,最好領養,但冇資格,所以焗買一途,不喜勿插,想羅意見,謝!

深圳灣個邊好似有條寵物街，可以去睇下
不過最好做左身體檢查先帶落來

收嗲啦屌你老母 上返大陸住啦

買果陣小心d 揀
雙眼有眼屎唔好要
毛色要有光澤
唔係d肉唔好食

做診所見到十隻大陸買既狗b 未打齊針已經大把問題
一呀畸型腳 一呀狗瘟
自己諗下負唔負責得起

又唔領養得，香港買萬萬，皮皮声，想養狗姐，有冇苛刻D呀？!

菜狗嚟講黃皮最好食

買還買 唔好喺大陸買 真係好多都有病 香港都叫做50/50機會

樓主當自己係狗咪得

大陸狗

死撚返大陸啦你老母 香港打乜撚野大陸字呀 屌你老母臭系

未撚屌夠你 無錢咪撚學人養狗啦
買隻寵物都要算撚爆

冇錢就咪養啦，一陣隻狗病都係萬萬皮皮聲。

Btw,聲字係咪唔撚識打？

原來係大陸仔 唔怪得要大陸買狗

買個籠困住你老豆老母黎養咪得囉
反正支那=狗

返支那啦大陸仔

深圳有得買 廿蚊斤

係架，冇錢的確係冇資格學人養狗生仔

可惜萬萬聲，皮皮聲，亦可能是上便的........

多謝咁多位意見了，唉！

隻狗老左有咩事都係萬萬聲，養唔起真係唔好養，害狗害人

今日東門經過一個檔口
隻bb貴婦好可憐咁望住我
嗰下真係有衝動帶佢返屋企
但望下個環境真係不了

樓主做乜要買番同類

今日都行過 覺得好陰公

點解唔救下佢

冇用架 好多病痛